她總是在工作，擺弄輻條，準備騎自行車，但很友好，很健談。 這款適應性山地自行車為殘疾騎手帶來了自由 
 在另一次海外旅行中，當一名軍官問我女兒的父母是誰時，我平時健談的女兒突然變得害羞起來。 如果你是帶著孩子出國旅行的單親父母，準備好回答這個問題吧。吉娜·裡奇，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 這並不是說他從一開始就完全信任我，但他聰明、直接、健談、敏銳、風趣。 維克多·雷·克魯茲想要改變他的生活——然後他感染了冠狀病毒|瑪雅·斯里克里希南和阿德里亞娜·赫爾迪茲| 2020年10月22日|聖地亞哥之聲 
 據幾名熟悉談話內容的官員說，平時開朗健談的高曉松現在聽起來有些警惕。 《美國疾病控制與預防中心的衰落內幕》作者:詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉漢、塞巴斯蒂安·羅特拉和克爾斯滕·伯格 
 但他也精力充沛，健談，而且像個孩子一樣，不僅對他的啤酒，而且對所有的啤酒都很興奮。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 有消息稱這個毒梟在嗑藥後變得非常健談。 巴勃羅·埃斯科瓦爾的私人監獄現在由僧侶為老年人管理|傑夫·坎帕尼亞| 2014年6月7日|每日野獸 
 她的女兒長得更大了，也更健談了，深金色的頭髮現在捲成了長長的捲髮。 一次崩潰可能意味著永遠失去你的孩子 
 但這位身材高大、體格結實的前傘兵是分裂分子中最不愛說話的。 2014年5月12日，每日野獸 
 女性選民也更健談、更興奮，顯然她們很享受參與和發表意見的機會。 利比亞40多年來首次選舉投票接近尾聲傑米·德特默 
 老開膛手是一個健談的、不滿的人，他停下來，大膽地開始訴說他的委屈。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 旅館老闆是個粗壯的阿爾薩斯人，是個健談的人，幾乎把他想知道的一切都告訴了沃爾特。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 不久，我健談的同伴主動告訴我，他也在等待審判。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 如果克洛伊消息不靈通，輕率而多嘴的萊西寧必須親自指導達弗尼斯。 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社 
 我發現她和我們二十年前認識的她一模一樣，健談、積極、熱情、自負。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本